[上堂jot notes] Notability定Goodnotes

如題

yoga

google下都懶

Notability

2個都有用緊不過都係睇吓其他人意見討論下
唔使咁嘅

notability

用開GoodNotes
GoodNotes係香港嘢